本周音樂中心一位: 防彈少年團

恭喜晒 TWICE!!!

once無講錯 都唔知自己會唔會拎一位

唔洗Encore

首dynamite 出咗咁耐都仲有第一名攞

其實今次TWICE準備好左ENCORE 但冇一位 可惜

第廿X個 傻撚左

仲要冇打過歌

班army霸撚完未

等咗成日等睇enocre 結果又冇得睇 又要等

就算twice個個月出新歌都唔會贏到bts

Bts攞埋呢個 黎緊cb又攞到手軟
唔係唔好 只係覺得其他團有啲慘

音中encore睇唔睇都無所謂
本身就會墊音源

我以為twice會嬴 等緊佢哋encore啊

有嘢睇

好怕追開嘅依家話cb

聽到Twice唱live係你哋嘅福氣 唔係必然

BTS大前輩仲要搶獎

三次高音都冇唱 試都唔試下唱
啲on9ce仲係到搵藉口
不知所謂

好型仔

至少3隊BTS最值得

真...
霸成三個月係咩事

個個禮拜貨金唔駛錢咁

仲有13日就cb，又可以攞多三個月一位

唔關事，今次音源太好
已經冇銷量、冇打歌仲要係荚文歌都屌打你地，仲可以怪邊個